{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68932&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평카라반캠핑농원"
    },
    "text": "宿泊施設は面積が約500坪で、農地の上に位置しています。 ここは散歩やサイクリングを楽しめる良いキャンプ場です。 近くには承安川があって水遊びにも良く、南怡島やザラ島のような観光地も近くに位置しています。 個人衛生用品や飲食物、飲み水は皆さんが別途用意しなければなりません(調味料込み)。 また、キャラバンの器物破損に対する損失費用は利用者負担となります。 到着前に予約確認メールでお送りした管理事務所に連絡し、到着時間を事前にお知らせいただき、入室案内を受けてください。 客室内では禁煙です。 屋外での喫煙時の火災発生に注意しなければならず、、、または喧騒な行為、飲み過ぎ、ペット同伴または入室などで他のお客様の利用に被害を与える場合には、当日払い戻しなしで退室措置となる場合があります。 22時からはマナータイムが適用され、キャラバンに訪れた外部のお客様は宿泊人数以外の施設を利用できず、状況に応じて退室措置を取ることができることをお知らせします。 事前に協議されていない訪問者が訪問する場合、別途費用が発生します。 ペットは同伴できませんし、客室内に設置されたトイレスリッパは客室外では履かないでください。 3つ以上の客室の予約は不可能であり、入室は午前5時から、退室は午後2時まで可能です。 また、無料Wi-Fiも提供され、駐車場もあり、スーパー送迎サービスも利用できます。 加平駅の向かい側のバス停からターミナル行きのバスに乗ったり、加平駅からタクシーを利用してチョウンマートに移動するなど、様々な交通手段が利用できます。 客室内部には個人衛生用品と一緒にトイレスリッパも用意されています。 また、トランポリンや芝生球場でも活動できます。 炭やグリルのレンタル、薪や火鉢のレンタルなどのバーベキュー施設もご利用いただけます。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 客室内のペットの出入りは不可であり、未成年者や保護者がいない宿泊のご利用は強制退室及びキャンセルはできません。 利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用およびゴミ処理にも注意しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何坪ですか？",
            "answer": "約500坪です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "散歩やサイクリングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "近くにある観光地はどこですか？",
            "answer": "南怡島やザラ島が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "食べ物や飲み物、飲み水は用意されていますか？",
            "answer": "いいえ、利用者自身で用意する必要があります（調味料は含まれています）。"
        },
        {
            "question": "器物破損による損失費用は誰が負担しますか？",
            "answer": "利用者が負担することになります。"
        },
        {
            "question": "到着前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約確認メールでお送りした管理事務所に連絡し、到着時間を事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時から適用されますか？",
            "answer": "22時から適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "午前5時から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "午後2時までに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "交通手段は何が利用できますか？",
            "answer": "加平駅からタクシーを利用するか、バスに乗ってチョウンマートに移動することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にトイレスリッパはありますか？",
            "answer": "はい、個人衛生用品と一緒にトイレスリッパも用意されています。"
        },
        {
            "question": "何を調理することができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内のペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や保護者がいない宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者や保護者がいない宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に責任はありますか？",
            "answer": "はい、利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールは常に運営されますか？",
            "answer": "いいえ、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 733,
        "QA": 561
    }
}